TOMMY 阮文民訪問 正式宣佈佢係香港最型男藝人

個種MK得黎有義氣有骨氣既對答，當今香港我敢話冇一個男藝人及得上

少數敢於表態嘅藝人之一

人地叫阮民安

以前香港人成日笑鳩佢樂壇小強 會考垃圾
到今時今日係佢冰釋前嫌 最敢出黎撐大家
反觀的士陳民主女神謝安琪

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

推

敢表態，就已經值得尊敬

嗱咁愛國愛黨最好拎返人仔關心下大陸既問題，
唔好話去到古天樂咁起下山區學校，淨係肯帶頭捐下錢去啲山區咪兒童希望午餐都夠。
但問題係班友有做過咩？咩B哥家輝咪又係因為有電影有演唱會出黎撐，表態係因為真愛國愛黨定愛人仔一定有眼睇

天佑呢?

沒有國泰 還有民安